做人一定要有孝義

孝是我國傳統文化的根本。父母撫養我們長大，付出了太多的心血，他們最希望得到兒女的愛，他們的深情值得我們用一生去償還。平常把他們掛在心間，多打打電話問候，常回家看看，多和他們聊聊天，和他們出去遊玩，給他們做一頓可口的飯菜……這些簡單的舉動，就是對父母最大的孝順。